你唔怕美國封殺唔撚俾你用Windows，咪買蚑那牌子手提電腦囉

Linux一樣可以跟住封殺